英國大選保守黨奪過半數議席 約翰遜：強力新民意授權脫歐

英國大選陸續公布官方結果，執政保守黨已經贏得國會下議院過半數議席，有利通過脫歐協議，保守黨暫時奪得326個議席，在野工黨得196席。

領導保守黨的約翰遜在所屬選區勝出，他感謝參與投票的選民，形容是強力的新民意授權，希望能落實脫歐。

在野工黨失去多個議席，黨魁郝爾賓雖然在所屬選區勝出，但他宣布，不會再帶領工黨參與下次選舉。

分析指，脫歐議題影響選民意向和對黨派的忠誠度，令其他黨派的選民轉投保守黨。

當日MAY姐仲做緊PM時

一堆大一統兒登仔係度鳩叫「約翰遜唔係搞脫歐公投咩？去咗邊呀？去咗邊呀」

呢堆大一統兒登仔, 依家縮返去老母閪度

所以話, 港豬政治低能

終於脫得成

其實都係岩岩過半 仲好爭議

脫留都比人屌

對香港壞事

脫啦

大一統膠真係CLS

ON
對我係好事

統乜撚 又打稻草人？

支持留歐唔係大一統係乜？

稻你老母草人？

yeah ，英國終於可以脫歐了

夠大把人撐脫啦

快

唔見會變德國第四帝國
唔係統一係咩

Push